講真呢到有無人對住初瓏玩過賓周?

佢應該係kpop 8分以上令女之中我唯一未j過..唔知點解真係聯想唔到愛愛

仲以為你講會員.....

元英幾分

想陰我?
7.999999分

我比較想知樓主個評分標準係點...

我好簡單解析下
譬如靚到十分入面有七分佢就係七分令女
十分入面有八分佢就係八分令女
大概係咁

0

玩過普美..

呢個一一年玩到而家...佢有種淫味好嬲屌

Up乜撚牙。。。

好老實 依家仲能正 勁能想和她炒飯..

大致上都明 thx樓主🙏

想知樓主嘅十分有邊個

整容g

A

55